# Coding Challenge 1 Juego T Rex de Chrome con JavaScript

Programamos el juego #TRex de #Chrome con #JavaScript aplicando conceptos matemáticos y físicos, como el plano cartesiano y la gravedad, del desarrollo de videojuegos 2d.